(FC左) 青春豬頭劇場版 青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女 十月三號 香港！

日本累積發行量超過百萬的人氣輕小說，首部劇場版《青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女》將於10月3日上映。

日本上映首周就達到動畫電影排行前3名好成績!
日本觀眾更以『沒看原作會淚崩、已看原作更爆哭』、『哭到用了三條手帕』、『二刷更淚流不止』表達強烈的觀後感；《青春豬頭少年》故事以「思春期症候群」貫穿劇情主軸，融合青春校園戀愛與科幻，故事內容揪心且角色情感豐富，讓觀眾能隨著劇情發展與角色產生強烈的共鳴。

已看原作更爆哭期待

麻衣

麻衣同翔子兩個都好女仔嚟
Btw唔知套野會幾長希望唔會cut野

睇小說已經好大衝擊 睇到個人扯曬蝦
到時睇電影見到果part
可能真係會當場暈低

係日本睇左7次

還我兔女郎裝(印象中淨係著過兩次）

又有得一個人去戲院睇戲

MCL話90分鐘

好期待

買飛點讀個戲名出黎好

青豬一張唔該

信用卡

好似話會出大學篇

我指小說

無諗過香港有得上

不予期待

睇左咁多年劇場版
唔敢期望太大

想問呢到有無有買實體版小說黎支持?

1-8都買左
差9未買

實體無買
但有買電子版

早幾日又去左第6-7卷好期待

係星期日訂哂9本 等緊到貨

買開日版

唔該要張即場嗰套咩青春咩咩豬頭

想問電子版又係邊到買?

日版係咪即係要識日文?
小弟不才 暫時只識兩種語言

mcl上
希望有多d場

係 kobo 買
我有用開 e-ink

日本睇左次
返黎電子書再睇一次

bookwalker

係

日本睇左
節奏太快了

好似幾多人話比起小說嘛嘛哋

唔該要張青頭少年

TV本身都趕
劇場版90分鐘做兩卷應該開快車

下,仲好想睇

都要睇嘅

正常嘅90分鐘做兩卷
不過我想睇識郁嘅翔子

我有時分唔清 翔子&麻衣

動畫版cut左咁多翔子劇情
d觀眾入場睇劇場版會唔會一頭霧水

咁又唔會
不過真係飛得好快

當初唔預hk會上 睇左劇透 無撚左個最重要既位

其實本身動畫都已經係咁既問題....結果動畫本身真係一般般....感動位都搞到唔係太有feel

明明下個星期四上都仲未有飛賣

好正常
因爲場次少
應該多6:00場

樓主幾時去睇?

明明咁正都諗住開咁少

片商要考慮受眾
有得上已經好好

動畫會唔會冇第二季

唔會 小說現在出左9本 TV 講1-5 劇場版講 6-7
8同9係鋪緊條線 未到精彩部份

你要睇下原作想寫到幾長

響應三罷

岩岩台灣睇完
只可以講
麻衣同翔子我全都要

仲未有得買飛

隔離京吹都係唔夠兩個禮拜
青豬應該一個禮拜

今日仲未有

驚佢會走數咩

要睇了

希望可以平安睇到！
不推文

想知上到幾時

無寫上到幾耐，但亦無寫係限定場
應該有兩星期
PSYCHO-PASS都有兩星期

係咪同期撞正joker
咁少院上
定人氣真係咁差

冇計 香港真係少見人提呢套野

香港人淨係會睇新海誠宮崎俊嗰啲咋嘛，呢套佢地冇睇開動漫嘅點會睇？

得d 西時間點睇呀

咁咪星期六日睇囉

好好睇，個故事好掂係分鏡好tv水準

星期六都好西....
唔明奧海城星期六無

香港邊間戲院上

剩係睇左動畫
不過會入場

今晚6點睇

係咪有海報

有呀

睇完 幾好睇
不過唔係完全跟到係咪正常

係，節奏好快
建議真係睇返小說，cut左太多

係咪就係廣告張海報

巴打stage e睇？

好多度都斷得好怪
分鏡真係無劇場版feel
同期黎講上低音號好唔少（雖然都係普通）

我未睇小說
係咪TV都cut左好多?

想知主要少左咩可以睇下呢條片
有電影劇透，考慮後再睇。

買飛果陣有少少老尷

你點講?
我上網買咋

睇完

我話:um...唔該要張5:xx分嘅青春豬頭少年啊 之後同個職員對望左下 佢先load到邊度😂
Btw有張poster

真係有D尷

點先有poster?
頭先去睇冇比過我

唔知喎真係 我頭先德福買完佢自己比我

上網買有冇
定要現場買

第一次追電影追到係上映日就去睇有無位
結果見到今日啲場都好full
得返頭兩行咁
唯有聽日放學再去睇下有無位

應該現場先有

節奏太快搞到氣氛好似唔係好夠

不過麻衣同大小翔子都好正

現場買先有，今早埋去櫃台拎飛佢都唔比

但係我奧海城現場買都冇
可能我冇問就冇比
定係有啲院線冇？

唔怪得個個都睇德福

屌 嬲嬲地自己print出黎算

我係日本睇
無人喊得出😂

你去2刷咪得LO

仲未有時間去睇

估唔到唔打唔撞去德福睇 有海報
不過好似啲巴打所講90分鐘做兩本係有啲急

屌你

套野可能係近年我睇過最差嘅動畫劇場版，d畫質麻麻都算，以為劇情會好啦，最後完個時我呆左，吓咁就無啦？

今朝睇康怡都有poster

個結局本來就係咁
你預期會有咩結局

唔係個個都係原作黨，最後趕到睇唔明得我一個？

冇睇小說
但又唔係話趕到完全唔明
我覺得整體嚟講唔差
唔會係差

我係上面PO左條片係講原作同電影主要有咩唔同
電影Cut走個D都唔太影響到劇情主軸，基乎都只係原作黨情懷想睇

其實我覺得劇情算係完整
我聽得明三、四成日文都大概知佢講乜
但問題節奏真係太快
感情氣氛完全培養唔起

無睇小說
前段翔子之謎無懸疑位全部佢自己會自爆
中段解決問題個段好套路無乜緊張感
結局更加係打左個突

有無小說黨可以解答下我

入黎呢個po彈預左比人負皮 但我真係覺得麻麻

利申我係覺得tv版好睇抱住好大期望入場

回溯時間線既麻衣受回憶影響拍左套電影
類似一公升眼淚咁
引起日本好多人既共鳴 最後好多人申請左器官捐贈卡
最後 翔子得到另一位好心人既心臟捐贈

你地講到咁興趣大減，都係買小說睇算

睇親動漫劇場版都係網上買 聽朝睇 正

德福即場買有海報送啊屌

嚴格黎講得一次

唔該一張今期果套毒撚卡通

d人成日話標題搞到差d錯過好番
但我就係比標題封面呃咗入去

初初見到標題直頭以為係肉番
好在季尾有人叫我睇先無MISS到

肉番

我都想知

thx bro
今晚實發惡夢

得mcl有海報？
去太古有冇

無

有,太古咪mcl

冇睇過原作同動畫版 直接入戲院睇 都ok?

起碼要睇左動畫先入場啦
電影唔會介紹多次人物果D

嘉禾奧海城睇有冇海報送

我之前買左今日飛，冇送

mcl先有

動畫黨表示有動畫底有啲劇情都load唔切
返到屋企要睇解說補返

依家仲有無海報

咁算 唔睇了 謝謝

德福冇晒poster

愉景新城仲有大量poster
啱啱現場買拎左張 (本身唔知有送

套嘢ok啦
但啲量子力學 相對論都唔知up乜鳩(月尾chem midterm啦屌

呢套野最突出係個男主
我都好想好似佢咁萬事都唔驚，咁老定，不理世俗眼光

只係習慣左姐
花楓同楓個陣佢都好難受

咲太喺醫院走廊訓著之後，我好似睇到1999咁

你睇埋小說後面就知
男主冇你諗嘅咁堅強
佢都有d野係會逃避

唔洗理嫁
你當佢求其比個解釋你就得
鳩up量子力學

緊係唔理啦
但啲理論好似堅堅地
作者係咪數理天才

原來有人會對佢d理論認真
次次睇書一到個part就恰眼訓

明明動畫做到佢個妹番黎個時行到成隻奇行種咁

我有查過係真係有呢啲理論，咪當學多樣嘢囉，當然唔好聽佢解釋

對量子力學有啲興趣姐(就嚟考啦我
因為作者講個啲理論都係真實存在嘅 好似係
btw我次次睇到作者開始用啲理論鳩up個時
就好想笑

睇完
未睇過小說，睇完tv版直接去
某程度劇情係去得快
但可接受。
感動位，劇本都做得好好
想深入了解一定要動腦筋
整體講其實我覺得好正

有冇人講過字幕? 有時古賀講野個字幕真係睇唔明

其實好多感動位佢cut左

學妹D方言
台版字幕係翻類似台語

應該台語黎

睇左劇透先明最後up乜
其實係咪規定90分鐘要完？真係趕得好離譜

大多數都係90，有錢好似天氣之子就接近120
始終要考慮成本

無規定片長要幾多，套套唔同

我睇個場
翔子消失個時聽到好似有人喊
不過我唔太肯定係索鼻涕聲定其他

坐我隔離，開播前玩動物朋友(?)嘅毒撚睇到喊
btw劇場版好過tv版
話急到睇唔明嗰班我唔知你地點捱tv版

我覺得劇場版唔差
幾好睇
可惜奧海城間戲院冇poster送

兩卷小說要90分鐘做完，佢都盡曬力
佢d現象解釋聽唔明都好正常，但又未至於影響到個故事嘅
我覺得劇場版唔算差，感動位都做足曬

tv 2集1本同劇場版90分鐘2本冇實際分別
而且有睇tv一早有曬心理準備佢d科學解說同故事節奏咩質素
同埋我覺得相比tv而家已經叫做冇咁散

呢個真, 有時zoom近翔子對手我都會睇下有冇

如果係兩套劇場版上下集就好

荃灣重有大量poster
急尿走左，係咪冇片尾？

我大前日睇早場
有巴打唔記得靜音
鈴聲係ed 😂😂😂

到底用左咩鳩字體咁撚難睇

屌那星 上映得嗰一個禮拜
一至五都要返學冇時間睇係咪冇機會了

作為小說黨有啲失望
不過以90分鐘黎講算唔錯 動畫黨既應該睇得幾enjoy

係戲院初次體會真毒嘅恐怖...

動畫黨
睇完未到完全唔明up乜
不過結局係點真係唔清楚

由頭到尾只係因為翔子無自信先生存唔到落去？
所以製造左一個平衡世界出黎？
最後就由平衡世界既記憶回流返去小4既翔子到
所以得以健康生存？
男主最後記得翔子都係因為平衡世界既記憶咁樣？

唔知咁樣有冇理解錯

頭先7:45場見到個50路60路地中海阿叔去睇仲喊撚埋

你當係學妹能力嘅上位版

完全無接觸過，就咁入場睇有無問題？

補充多少少

聽日無早場...

睇左早場都有七八成滿，好彩單機睇仲買到後排位
90分鐘真係唔夠講，做得劇場版就做長啲啦又唔係打鬥番唔駛花功夫係動作場面
tv版阿妹嗰兩集已經覺得快，係感觸過前面幾集但係唔夠時間醞釀所以我都未到好感動
劇場版得唔夠5集時間要做兩卷淨係交代得晒啲野但係唔夠時間感情渲染
不過有啲位我覺得cut都正常嘅

利申動畫黨，有啲野想問吓小說黨

睇tv嗰陣覺得呢套有啲似物語系列，依家劇場版覺得似steingate過晒α線同β線先去到命運石世界線

唔去搵翔子=咲太無比車撞=翔子無左個心臟=死。應該係咁？
最後係重新行多一次，由翔子小學開始行。
出場好似係同咲太一齊做值日

[member]

睇完啦 的確好睇
中間兩度睇到有少少眼濕嘅
綜合埋TV個13集內容
會覺得係一套不可不看嘅動漫

有

最起馬都要睇左動畫先

11蚊換尷尬感
睇吓邊樣重要啲

利申：上網買

個作者之前好似係寫櫻花莊
所以冇乜可能係肉番

冇錯 認住鴨志田一 冇死錯人

真係唔明咁簡單嘅幾秒都要Cut

cls 我以為隔離條友跟住唱不思議のカルテ
已經好恐怖

我果日果場又係咁
隔離兩條肥毒撚開場前大大聲傾毒野
到開場後諗住終於靜D
點知兩條仆街係又笑唔係又笑
男豬著兔仔裝 佢地笑到勁大聲 心諗JM9

毒撚好恐怖

套戲嘅氣氛都仲會笑

屯門? 我果場就有呢D人明明果時要認真MODE

啱啱睇完 比想像中無咁感動
始終90分鐘太趕 翻去補小說

小說全方位屌打

屌到連名都改埋

去mcl用mpower買連手續費都慳返

btw呢套野我果日入場有阿叔同c9睇

唔明，咁快拍到戲救佢?

好耐之前拍左套戲主角要換心，令捐贈風氣勁左

Reboot左唔係話可能唔同哂咩

屌你老母前幾日奧海城嗰場隔離鑽嘢嘈到仆街

入左第三世界線，咁麻衣，阿妹，咲太同其他人係咪都照樣有青春綜合症？
如果係？咁阿妹病發個陣咲太係點撐過去？最尾係咪得咲太記返前兩條線嘅記憶？

屌唔記得加密

唔該劍聖巴同miku巴

可能阿叔後生嗰陣無乜機會做青春野一時感觸姐

me2 入場嗰陣聽到位巴打講咩｢呢到陽氣好重｣ 唔小心笑咗出聲

其實冇咩問題
作為真毒 我好明白個啊叔點解喊
而且我覺得唱埋一份都冇咩問題(當然唔好太大聲) 雖然我唔會咁做
笑得太大聲影響到人就真係抵屌嘅

動畫黨同原作黨感受分別好大
不過都係意料中事

我睇嗰場呢d位都幾多人笑
我自己就雖然冇笑出聲但對呢d人又冇咩反感

我睇個陣都係開場麻衣揸住把刀去開門個段有笑聲
之後全場就好安靜

我果個係由第1分鐘開始自言自語講野 + 全身搖前搖後
又係星期三7:45場, 最初以為佢打緊飛機
不過癲既真係唔敢野佢

早排去睇溫泉屋小女將已經係咁
係奧海城睇戲真係貼錢買難受

真毒+1
但係劇情趕得滯喊唔出
不過少阿叔c9入戲院睇非吉卜力嘅動畫就真嘅

我只睇動畫喊唔出
明明劇本好好

可能因為睇過小說所以比較傷感
單係動畫黨應該單係理解都好吃力

呢個好似係最新嘅小說都味補完

巴打可唔可以簡單講下頭10分鐘劇情遲左走左寶
利申睇完小說

麻衣翔子修羅場

係咪基本同小說一樣？

呢到同搣大脾係好笑嘅

算係差唔多

Thx

日文同文小說差唔差得多

台日已經同步左
第10卷要出年2月

今朝3刷...康怡1院細到仆街
全程個頭向上望...個screen又遠

越諗越燥

一套魔禁三下半一套青春豬頭劇場版，估唔到一年可以睇兩套改得咁差嘅輕改

康怡d凳好高,真係麻麻

比想像中好睇
不過cut撚左梓川翔子
屌

動畫黨既我其實幾滿意 係覺得少少趕 估唔到小說黨意見差異咁大
遲下補埋小說先

兩卷內容
計佢20分鐘一集
90分鐘得4集半

動畫重要嘅戲份都3集一卷啦
出電視唔出夠120都最少100分鐘啊
仲要cut埋翔子最重要嗰段

個款似係自閉啲fd
可能佢都控制唔到

論毒，以前去德福睇點兔劇情版仲恐怖
甚至諗過以後都係等出BD直接Amazon訂算
between，好佩服著角色衫嘅fans
我真係唔敢著出街

康怡真係坐咩位都要抬頭

動畫黨今日睇完覺得幾好睇
雖然節奏快咗d,但可接受。
麻衣學姐大喊時好入戲,
翔子最後係icu個幕感人到喊死
會二刷！

痴撚線巴打我睇完戲睇返你段字我終於明
屌 事後感動返

G持
利申動畫黨 準備睇返小說再去睇多次

小翔子最後寫得出個生涯規劃係咪因為已經移植左比臟？

心臟

今日the sky遲入黎仲要坐錯位個兩個毒撚
我屌你地老母啊
識唔撚識尊重
大小翔子出場個陣討論蘿莉定人妻好都算
點解要係咁講啪啪啪???
唔該唔好一聯想到鹹濕嘢就起勢咁做""動作自high啦
冇人對你地啲低俗思想有興趣
又嘈又惡俗，唔出聲都唔撚識停
想發廚買BD同你個撚屌fd返屋企慢慢J啦

講緊你，拎埋掛軸入場嘅你啊!!

冇咗成part 梓川翔子
中間由麻衣死咗到咲太返回25號好似五分鐘都唔夠
最尾又完得太突然
所以張力唔夠
我覺得改得麻麻
不過入場都係想睇翔子著婚紗

5院仲衰 喇叭壞嘅

無睇小說嘅我覺得無違和感

無睇小說最尾get唔get點解翔子冇事

過去改變左 但唔知點改變

其實睇小說果時我已經覺得依個解釋好格硬黎

最唔明就係點解畫花就改變左過去求解

畫花喺日本代表Very good 翔子答得好好
好似係 所以小四嘅翔子先有信心交功課
雖然都係解釋唔到點解麻衣會拍嗰齣電影

都幾有趣
呢套野一開始就一直線麻衣 呢篇有三角關係睇下 btw大翔子

因為世界之間有微妙嘅影響
好似小說強調男主選擇麻衣放棄翔子
就走去捐錢贖罪
呢到電影係cut左
而呢樣嘢去到新世界男主都唔知點解keep住做
反而呢part又唔知點解劇場版係有
麻衣同理
無啦啦有感覺想拍器官捐贈嘅電影

捐錢都無Cut曬既
電影好似都有講咲太係地鐵站捐曬D散銀問麻衣借散錢添香油

冇睇小說
都應該知道蝴蝶效應掛
至於有咩位可以引發蝴蝶效應套戲都講得到
唔明有咩位可以睇唔明

修羅場

小說黨覺得電影不過不失 唔差

不過小說冇得輸
小說麻衣炒車嗰幕係其中一卷完
睇到人都癲

同埋雙葉送咲太走嗰幕睇到眼濕濕
電影冇

畫紅花唔係返返去
咲太想返去改變
但翔子唔制
仲決定自己唔會去遇見咲太孤獨咁死
咁樣咲太就唔會因為要做選擇而痛苦
所以咲太無能為力
唯一可以做嘅就係畫紅花表揚佢
後來咲太同麻衣咪係醫院捱住訓嘅
跟住出現好多畫面
其實係playback緊
由第7卷開始倒帶到第1卷
就係講緊翔子已經reset同咲太相遇嘅timeline

電影講到好隱晦

無睇小說
Ending幾好
唔計個ending就中中挺挺

麻衣死後咲太遇見嘅翔子
即係教咲太返去嘅翔子
其實佢全名叫梓川翔子
麻衣死後翔子拎左佢個心
最後就同咲太結左婚
原作入面梓川翔子係戴緊戒指
所以比咲太發現左
但就算係結左婚
佢都一樣返黎幫咲太救麻衣
睇小說嗰時sad到仆街

都值得等

你唔講真係睇唔透

2個女仔都好好
一個為左咲太死
一個為左咲太放棄美好婚姻

翔子都可以為左男豬死
所以先返黎救佢

我希望最喜歡的人能夠幸福。希望他永保笑容，即使那張笑容不屬於我。只要你還沒變得幸福，無論多少次，我都會從各種不同的未來回來幫你。

cut左真係on99
畫隻戒指比小說黨都好呀

我都特登留意有冇戒指 點知冇

如果係屋企睇實喊到仆街

其實我都係 成班毒撚FD去睇
我唔撚好意思喊

周街都冇輕小說第六七集

翔子戲份好似少左好多.....明明有個位講同男主結左婚既未來

一張

喊出黎

睇毒撚戲仲有乜好驚

有冇巴打陪睇，呢啲戲冇人陪

agger 大把人單丁睇咪又咁

我有女陪睇

走啦屌

who?

一個同我一樣鍾意睇鴨志田一d書嘅大學女性朋友，但佢係寫影評嘅

但我同我friend意見一致，都覺得90min 真係唔夠，導致好多位skip左，例如大翔子真身個名，同埋為救翔子起習作上面畫紅花嗰段，跟原著會好d。

時間太短，導致唔係好營造倒男主想救晒雙方嘅諗法，只係由大翔子帶出黎講有呢個諗法。

rating 7-7.5/10
失分在於時間短

套野5分都比多佢

時間唔夠導致鋪墊唔夠，所以營造氣氛都好差，所以沖突/揭露真相唔夠衝擊力，咲太心理轉變太突然

加埋演出音樂都垃圾無辨法好似ngnl0咁拉翻起

完全feel唔到男主係麻衣同翔子困惑要選擇邊個嘅衝突

Ngnl0 超好幾班

入返隻

一樣係時間唔夠，但係人地有辦法係有限時間內渲染好氣氛去扺消鋪墊唔夠嘅問題，詳略做得好

而呢邊係唔夠時間就求其加速趕劇情就算，仲要刪減選擇好有問題

咪係，world or waifu個個都識揀，但係今次係waifu or waifu，咁難決定比佢求其帶過

睇完只能講唔錯
不過麻衣個段渲染得唔夠絕望
同TV對比我覺得1-3氣氛做得仲好
不過90分鐘算係咁

正 好想可以男豬咁 可惜係毒冇機會 等下世

睇完青豬想做心臟專科了
希望幫到更多好女仔

我睇嗰場去到麻衣想同咲太搭車去好遠嗰度開始
附近有個女仔一路喊到完場
一直嗔鼻涕嗔好耐我望過去睇下佢先知一路喊緊
之後啲喊位一直出佢就一路喊同嗔鼻涕
成個下半場係度嗔到覺得有啲煩

其實幾好睇不過90分鐘真係好趕

加油啊ching

我覺得已經好感人
「謝謝你」、「已經好努力阻」、「喜歡你」
動漫真係會影響一個人

睇完覺得故事去得好快
麻衣死果陣個氣氛營造到佢會出返黎
所以無想像中咁傷感，
套野係好多sad位，睇果陣都聽到好多人喊緊
不過套野邏輯性都好重，好多位都要諗佢講緊乜
但個故事算唔算係happy ending?

係happy ending黎

嘩 啱啱睇完第九集 以下一啲感想
睇書名嘅時候以為麻衣又發生事 阻礙左咲太兩小無猜嘅愛情
點知原來個主角竟然係
不過真係好真實 好感人 希望會有動畫化 同之後會重現感人場面
另外由第八集開始鋪墊嘅伏筆 開始帶起上黎
搞到我而家好期待第十集

啱啱重温完翔子嗰兩本小說
睇返d互動動細節真係好 sweet 同好 sad
好在最後 happy end

期待嚟緊新嘅大學篇

原來今日係かえで生日

聽日無晒場次

劇場版已出
自行search

驚冇第二季

好難有
小說出到第9冊
12集+劇場版已經做晒8冊

唔係7咩

我錯 自膠

自問理解能力高 睇到中間都有d問號
以為條女突然黑化 由頭到尾都想昆男主推麻衣去死

完全理解唔到點解會有呢個想法
翔子一路都好女仔

[佛誕更新][低汁聖巡][抄post][冇圖] 青春豬頭

小妹之前劣聖巡 用不追文

真係好好睇啊

好有心機 唔錯

係麻衣呀
有冇人睇得明個書名?

其實我覺得青春豬頭少年真心好睇
但點解熱度好似爭咁啲

一季13集上年開到3個POST
算係咁

日本個邊E家熱潮係異世界系列 動畫劇場版又CUT左咁多

不會夢見powder snow?

Powder snow意思可能係滑雪妹

真係咁好睇? 好似有tv 版

睇完TV先劇場

睇哂動畫加劇場版, 小小WIKI, 覺得中間太快, 死人果部份做得太少, 畫面最多叫同動畫差唔多, 本身都唔係好好, 但做劇場版就真係可以做靚D

睇完tv之後再追埋小說啦，認真小說感動好多

如果當劇場版就咁完 我覺得好睇過果清

劇情場做得真係差 時間問題搞到斬左好多位 如果唔係有婚紗翔子我真係唔會入場

劇場版 時間太少 畫面無特別提升
感動位亦因此變得薄弱
只有咲太崩潰個下 係感動
的確可惜
但無損我對青春豬頭少年嘅愛
同埋劇情版可以睇到咲太同麻衣嘅互動 都足以令我入場睇

係咪最新嗰卷大學篇？

呢類書都係曲高和寡多
有d似易入口嘅物語